人民日報—十四億中國人民包括港澳台新馬泰越菲蒙同胞及一帶一路國家將聯手抵制美國

終於係你了